我懷疑屌字張票係何仔的

書法家

好波

何仔用新細明體

甘英該系泰囝

系^^

今次牙秦好波呀

熱狗最鍾意屌票

達